# העברת יחידות למערכת אחרת (TransferUnits)

## הסבר
העברת יחידות שיחה למערכת אחרת.

## ביצוע

**פרמטרים:**

* `token` - הטוקן שהתקבל בהתחברות (או טוקן חד פעמי) - **חובה!** <small>| `String`</small>.
* `destination` - מספר מערכת אליה יועברו היחידות <small>| `String`</small>.
* `amount` - סכום היחידות להעברה <small>| `Integer`</small>.

**פקודה:**

הפקודה היא `TransferUnits`.

דוגמא לבקשה:
```
${url}/TransferUnits?token=${token}&destination=0773137770&amount=12
```
בדוגמא השרת ישלח 12 יחידות למערכת 0773137770.

תשובת השרת במקרה של הצלחה:
```json
{
    "responseStatus": "OK",
    "transactions": [
        {
            "id": 3920166,
            "transactionTime": "2020-12-01 13:07:57",
            "amount": 0,
            "description": "הפעלה",
            "who": "ADMIN",
            "newBalance": 0,
            "expireDate": "2021-03-01",
            "campaignId": null
        }
    ],
    "totalCount": 0,
    "yemotAPIVersion": 6
}
```
* `transactions` - מערך אובייקטים (ראה להלן בשם ״תבנית אובייקט תנועה״)
* `totalCount` - מספר כולל של תנועת יחידות

### תבנית אובייקט תנועה
* `id` - מזהה תנועה ייחודי
* `transactionTime` - תאריך ושעה (פורמט: yyyy-MM-dd HH:mm:ss)
* `amount` - סכום התנועה
* `description` - תיאור התנועה (ראה להלן מילות מפתח)
* `who` - מבצע הפעולה (ראה להלן)
* `newBalance` - יתרת יחידות לאחר התנועה
* `expireDate` - תאריך תפוגה חדש (בפורמט: yyyy-MM-dd). במידה ולא קיים יתקבל הערך `null`
* `campaignId` - מזהה קמפיין (משמש להורדת דו״ח קמפיין)

#### מילות מפתח מיוחדות לערך `description`

| מתחיל ב (מילת מפתח) | הסבר |
|---:	|---:	|
| Start- | חיוב עבור הפעלת קמפיין |
| transfer to | חיוב עבור העברת יחידות למערכת אחרת |
| transfer from | יחידות שנוספו בהעברה ממערכת אחרת |
| Units expired | פג תוקף היחידות |

#### מילות מפתח לערך `who`

| מילת מפתח | הסבר |
|---:	|---:	|
| כתובת IP | הפעולה בוצעה באתר האינטרנט דרך כתובת IP זו |
| מספר טלפון | הפעולה בוצעה טלפונית דרך מספר טלפון זה  |
| ADMIN | הפעולה בוצעה דרך שירות הלקוחות |
| TRANSFER | העברת יחידות |
| expire | פג תוקף יחידות |